[懷舊]仲有冇人玩緊edf4.1??

新手岩岩打爆機，冇人陪打online

pish

係ps4 sor